《有相有片》中環有人拆RB

和你lunch 緊時有條友鬼佬拆RB，我哋問佢關佢撚事，佢係咁話自己係香港人，連中文都未識講。

同場加映帶路屎窟鬼，認撚住帶路嗰個

Sor，唔識出片
補link:

可惜我大把時間，你拆一次我地出去砌返一次

直接打

對家應該請左o的窮閪外國人清rb, 因為用支那大媽你地會攻擊佢